今次大跌市叫咩名好?

金融地震? 金融核爆? 金融小說?

Finanuclear explosion

技術性調整

金融濕凍

恭喜發財

聽個名都知勁

跌嗰一千點叫咩大